［緊急］文宣組快入

藍絲喺Youtube落咗廣告帶風向，成條廣告都係單向抹黑示威者，點樣拆局？
我哋都落廣告播晒啲狗濫暴嘅片段？
但係文宣組仲有無經費

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

推